點解政府有能力每戶派到口罩，但無能力每戶派錢

耐人尋味

立法會選舉前一個禮拜先有錢吖嘛

大陸被人彈鐘個啲要搵人埋單

次次都呢招

你話現金難處理
如果用支票形式發放
咁同口罩實名登記又有咩分別呢
港共都ON99